[10月新番] 佐賀偶像是傳奇 / ZOMBIE LAND SAGA

简介：一如往常的早晨。一如往常的音樂。一如往常的自己。7名少女的安寧，突然崩潰。因蠢動的死者——殭屍而崩潰……不容分說地踏入的世界，那裡是「最好×最壞的殭屍世界」少女們的願望，只有一個。「我們，想要活下去。」這是少女們引發奇蹟的故事。

Staff
【原作】広報広聴課ゾンビ係
【監督】境宗久
【シリーズ構成】村越繁
【キャラクターデザイン】深川可純
【美術監督】小倉一男
【撮影監督】柳田貴志
【色彩設計】佐々木梓
【編集】後藤正浩
【音楽】高梨康治
【音楽制作】エイベックス・ピクチャーズ

【音響監督】境宗久
【音響制作】dugout
【製作】MAPPA、エイベックス・ピクチャーズ、Cygames

Cast
巽幸太郎：宮野真守
源さくら：本渡楓
二階堂サキ：田野アサミ
水野愛：種田梨沙
紺野純子：河瀬茉希
ゆうぎり：衣川里佳
星川リリィ：田中美海

Lm

睇完發現個簡介根本特登9up
不過痴線得黎又幾正

表示比個簡介呃咗
響海外動漫展播嘅片完全唔係嗰回事

個簡介

個故事簡介根本欺詐...
成套野個展開根本痴線
一開始以為係生存喪屍片
點知原來係笑片
到底條友收藏左D屍體幾耐?
咩年代都有咁

種田

對比好大

一開波已經

留明待睇

幾好笑

BTW果條友又係宮野真守配
又係D語氣ON99感, 佢隊TEAM個名又有(暫), 個名又係 X太郎

痴撚線

傳說中的山田妙

我到底睇咗啲乜撚嘢

山田妙會唔會加cv

諗起多田君個老死

宮野

有冇link

最驚後面keep唔到好似第1集個勢

個主題幾特別 睇完第一集對呢套期待好高

傳說的山田妙

好想知女主角鐘意果個偶像點死

好痴線

好似化完妝就有番理智，但山田妙仲係無

仆街 食譚仔睇呢套 噴到成個KEYBOARD都係

高汁留名

剛剛追看完第1話

無厘頭+有點好笑

反而我最想知道其餘幾位偶像的過去，希望其後劇情有交待

岩岩睇左 好撚正

三人娘精神續作

短髮幾正

痴線依套
啪左D咩先諗到咁既劇情

應該chill咗幾斤

OP果度笑左

屌 我睇左d咩

睇左N次，好特別既OP

唔知下集係咪換番正常畫面

宮野又可以做番自己

世界zombie日

death metal

mosh diving 都還原
中間聽到respect for the dead man 頭兩句

啲bgm 真係好撚正，又激流金屬，又death metal，又metalcore

等睇玩埋MJ既Thriller

第2話「I▽HIPHOP SAGA」先行圖片

想睇多d自己禁入去

睇到呢度，笑咗

今集本渡楓

有熟肉啦

又有新野玩

下集又有新野

green face 非常環保既感覺

神作

黑馬

呢套點輸

痴撚線
他媽哥池死左啦

宮野真守

應該係今季最撚搞笑嘅番

第二集都好笑
希望之後都KEEP住有梗

睇左兩集

神作

如果妙到完果陣都未回復到正常就真係神作

日本D屋真係會咁
一出屋就係馬路?

今集又係笑到痴線
其中一個搭訕rapper係武內P配

睇個勢應該會DIN足全程

睇完預告好擔心下一集個3D

睇地區, 大城市都變晒多層公寓/大廈呢d, 落後d既地區會多d呢d獨立屋,
有車果d住戶要有路出入, 條路人車都會用到, 但住人區1定會有車速限制+避人責任

大6, 台灣, 香港丁屋區, 都好多呢d門前有路俾人&車行,
人睇車, 車睇人, 而且通常路寬都大, 會有雙線俾車來回

吉祥物 — 山田妙

隊哂草

笑撚死

入嚟先知原來俾個簡介呃咗
今晚睇下先

硬核偶像番

今集rap又rap得幾正

追硬了

無屎屙加萬年處

愛係嘅我,其他送俾你地

成陣標本藥水味

同感

好鐘意首ED

宮野真守配得好搞笑

agger

果然第二集都係痴撚線

我都剛剛追看完第2話了~

簡介出處

製作組到吸咗幾多斤大麻

今日睇左頭兩集, 一RAP 就開始好好笑

個經理人痴撚線
又播喪屍爆頭嘅片

遊戲3人娘完之後
好彩今季又有呢套

係咪好撚on9

痴撚線 好正

最初出咗cast響youtube搵到呢段片
氣氛完全唔同

點辟味

我啲精

靚女喪屍陣味係處女香

5號
有冇人計下5號死左幾多年
個經理人又點搵到5號

經理人自己都係喪屍

今季最佳

今季黑馬

山田妙cv係???
硬係覺得佢會有d超展開

完全係另一套片咁

永遠無意識

我覺得要有一個無意識先好笑

我睇左啲乜鳩

但佢個背景係一謎，好吸引

係傳說

日本仔話op把把聲線同JUNNA一模一樣
不過

正路呢類神秘角色身世會係主線劇情

唔好意思，聽唔清楚，係傳說中嘅...？

BANG! 好型

真Rock

係傳說中嘅山田妙！！

會唔會每集都搞唔同音樂 下集唯一首idol song?

係都幾癲,定下集先係番番正路做idol

一個拍走個頭開始rap

5號個配樂好正，有冇單獨版

段rap好神

好撚正

ED有啲傷感

無聊搵野睇
重諗住係少女打喪屍
CLS 點知咁好睇

Ed 完全同劇情唔同style希望個end 唔會太傷感keep 住咁搞笑落去就好

有預感係糸 色先生咁

係咁咬個阿伯粒LIN............

紅毛都幾好笑.

睇左好多次段rap.....
比kris好太多了...

因為神巴既rita正,所以先決定做喪屍動畫

最後仲要Mic Drop

主角唔計住
0:heavy metal
2:rap
3:idol song
4:昭和歌謠
5:歌舞伎
6:兒歌/大河劇主題曲
順住咁樣？

死左咁多年一翻生連rap都夾到, 過然係傳奇

5號係咪比人斬頭 佢梳頭果陣條頸

偶像大屍

要講水野對眼都

lm

個童星唔點解個心跳埋出黎

同佢做果時挖佢隻眼出嚟望住自己俾我點玩弄

應該女豬就唔係撞車死
特攻隊長打交/飛車死
牙愛燒死,牙純比人分屍
5號社運佬比人斬首
童星心臟病
傳說中既山田妙!

好QQ

今季黑馬，笑撚到痴線，尤其係今集突然開始rap，笑到肚痛

套野好撚高質

痴線音樂番, 雙重享骰

牙妙身材唔錯,唔知有冇人靠身材認到

屌 段rap

痴線番

BANG!

兩段rap 都好正

救命好好笑

櫻隻大脾畫到勁有肉感勁正

屍都有興趣

宮野真守由頭到腳化妝化到似番人 定有衫遮住既位唔化

屍唔係肉 ?

腐肉

有得屌仲唔屌 ?

想睇妙追住5號黎咬

有本子未

都唔明經理人點忍得到
5號化完妝咁正又冇意識，衣著重要咁嫵媚

戀屍癖

又RAPE得幾正

〈第3話「DEAD OR LIVE SAGA」あらすじ〉
佐賀城でのイベントも想定通りに盛り上がった。
《さくら》と《サキ》の爆発力もなかなかだったが、盛り上げに徹した《ゆうぎり》と《リリィ》もさすがに肝が据わっている。《たえ》はあれでいい。
が、どうも全体的にアイドルっぽさが足りないので、強引にアイドルっぽい感じのやつをやらせるとしよう。
経験者の《愛》と《純子》が引っ張れば、全く問題ないはずだ。
ワンフォーゾンビィ！ オールフォーゾンビィ！

希望個3d跳舞係預告欺詐，只係全能經理人整出嚟比班屍娘學嘢

等笑

次次聽到mamo把痴線佬聲就好想笑

有冇人覺得女主個頭形成日畫得好可愛
成舊石頭咁

就有得笑

睇睇

今集又幾正經

3D

Fuck今集變左粒拉

偶像大屍浸到溫泉？

温泉回

#山田たえ 役は #三石琴乃 さんです

傅說中美少女戰士山田妙

今集咁認真既

有熟肉鳥

女主冇資料更新到

一正經就悶左好多

淨係睇班囡囡吹水都底啦

16歲

突然3D

山田妙是否會員變身

純愛

點解咁突然公開妙既CV係三石琴乃

今集竟然咁正經
不過女主比人車左巴, 之後講返同一句野個到都幾笑
女主: 我頭先咪咁講囉

今集平平冇奇
唯有爆下野

妙無意識都跟到大隊一齊跳舞

下集溫泉福利回

隱藏cv除左製造話題仲有乜意思？

享年29歲
死在NERV總部

種田大活躍

飛撚咗出去

女主比人摑嗰度 我同女主一樣成頭問號
走去replay先明

第一集覺得一般有D好笑
屌你第二集RAP笑到傻

我估個痴線佬都係Zombie黎

生前係一隊女團既經理人, 因為佢死左而解散, 留下遺憾

都唔奇 學過化妝

唱歌嗰part聽到r晒頭 冇修音咩

pure

美里好似又真係29歲

其實係咩意思

屌 回錯

你一定係太掛著Mamo

冇意思 我以為睇漏字幕先唔明

我都呆左
同粉毛一樣

我以為個頭掉轉左 睇番又冇 淨係可以解釋櫻講得冇氣勢

sor lor

睇埋魔禁先整gif

日文文法問題
要識日文先明

Ed 風格同套野完全唔同，一播就覺得好唏噓 Ed 幾好聽

冇留意 聽日睇多次先

即係點？

我聽多次都唔覺得關日文事喎

屌你偶像大屍

呢個要查下昭和語法文獻先知

係咪昭和女因為日文問題所以get 錯女主想講嘅嘢

其實櫻比人打一巴個幕 係玩緊偶像番c位一定比人打醒既梗 唔關語法事

單純搞笑
冇聽哂女主角講咩就一巴星過去咁解
同埋昭和係白髮嗰個

笑死 女主無啦啦比人打，明明佢頭先咪講左

打醒佢姐
成個人飛走仲當冇事

一早醒左佢 但為左個梗要打鳩女主，女主心諗我咪講左囉 你重複講我句野又要打鳩我想點

我宜家淨係想睇下一集

果到係有小小怪怪地
睇撚到女主角同我地都一齊黑人問號
外國人睇可能會覺得係文法問題 但好似唔關事？
唔知日本果邊觀眾反應係點

愛醬

我諗係想營造主角低潮，比隊友打醒重新振作既梗，但主角一早振作左，隊友又要做呢個梗 所以主角係到黑人問號做乜打鳩我

反應咪 女主角咪準備咁講/好慘
其實果幕真係冇特別意思,就好似周星馳無厘頭搞笑咁

3d做乜鳩
好撚柒

好似真係冇咩特別
女主係講「不放棄的話一定…(做得到)」
但佢可能係當女主想講做唔到就打咗一把先

一跌落地果下笑到我抽根

係咪日本果邊當咗係" 腐乳臭臭?

下下手畫你比錢牙

其實都係特登抄返之前個D偶象動畫o者

腐亂臭X
最後唔知寫乜

依家每集都剩係想睇阿妙....

成套野最可愛就係佢

好似係 臭眾

cut走中間段野好睇d

無你咁好技術整得咁靚

（用乜整，教我 ）

gifski

做埋佐賀PR大使

因為呢套動畫，打算去佐賀參觀下

種田 同 二階堂個聲優幾正...............

Gogoogogoogogogogo

有聲

旅遊番大成功

原來真正身份係旅遊番

最衰9月尾先去完九洲

再去

第4集先行圖

間屋

【第4話】ウォーミング・デッド SAGA
グループ名は俺に何の断りもなく『フランシュシュ』になったらしい。
リーダーもいつの間にか《サキ》に決まっていた。
改めて俺がプロデューサーだと分からせた方がよさそうだ。
とは言え、自主的に行動するようになったのは悪いことではない。
ここはちょっぴりやる気を出したおしゃべりゾンビィ達に、がっつり稼いでもらうとしよう。
というわけで、温泉へ営業に行かせます。
メイクが取れてゾンビィバレでもしたら、一巻の終わりだな。

睇睇先

最後

大快人手,終於出手打佢

膏貼廣告及旅遊雜誌

貼果下

阿妙

點解得女主冇生前記憶

純子係唔係比人肢解過，點解全身都好似砌出黎

夕霧有本子未

二階堂正d

腐爛臭眾

上集已經想問點解山田妙識一齊跳

宮野真守睇落唔似係喪屍 似真係人黎

去泡腳冇甩色算唔算BUG

個頭飛埋出嚟你覺得係咪bug

光明正大賣廣告

而且要講既話,宮野係咪幫佢地化裝化哂全身
連大脾都明顯係肉色

入面粉色

d經費位去哂鬼片度

其實唔係化妝 係油漆黎

Feel到最後應該睇到喊，唱完最後一場Live就Say Bye Bye升仙

升仙/成佛係鬼魂先係姐，我估比人發現身份比人

難講 套嘢走勢都未知佢想做乜

一唱歌就變3D

諗起首ED

佐賀宣傳片
根據真實故事改編

搵喪屍做旅遊大使咁破格,
就算化晒妝相信本質上都有好多人接受唔到

要長做長有既話, 劇情都應該..1係全體升仙→變成傳說,
1係出現萬能許願機→全體變返正常人類

笑撚到仆街

觀光片有酒店撞鬼情節

特色旅遊 嚇到你失憶

仆街有本渡楓 即刻追返

本來為左Mamo而睇,佢配得好正

但故事我覺得都幾無厘頭同普通好笑，上網搵返先知原來咁好評

第4集笑到仆街 頭4集都好正，今季黑馬
Mamo 配得好正

太明顯賣廣告反而好似太「兀突」

但， 都係好睇

師兄識食...

因為間藥廠負責做生產既廠房真係係果度

而且本身呢野間對成個區既影響力好大

又有做好多區內既社區活動

不良妹越睇越可愛

呢套動畫俾TVB買左

有冇人覺得純子拖住女主個身彈彈下咁跑好正

夕霧是150年前過去的人
莉莉最現代 要是活下來也19歲了
純子這昭和年代的歲數差不多是54歲
小櫻和小愛是25與26 咲也有39歲

小愛永遠的16歲

已經連續兩集無呢兩條友........

我覺得會最後真正身份被發現 之後佢兩個同細路女會出黎支持 嗰啲老土嘢

唔知最後會唔會講佢地點死，純子同夕霧咁多傷痕似死得好慘

如果係以前J2配應該幾好玩

純子同山田人氣特別高

黃啟昌配幸太郎

昭和走り

覺得佢地可以玩多啲時代差異既笑點
難得幾乎個個都唔同年代既人黎

個警官都痴線埋

電池君

夕霧係咪搞民運搞到比幕府斬首

【この後ハロウィン特番放送です！】
「なんだ！私たち、死んでたんだ！ハロウィン生特番」が21時よりAbemaTVにて放送！
#本渡楓 #田野アサミ #河瀬茉希 #衣川里佳 がまさかのメイクで！？出演！

一緒に楽しいハロウィンを過ごしましょう♪

Ok

得4個

已經係到介紹啲商品。。。

又睇多次段rap

直接叫聲優rap多次

西利

櫻

公司電腦load唔到,洗唔洗咩vpn

要vpn

做左佐賀pr大使

慘
街頭訪問啲人冇睇套動畫

街頭interview

訪問鬼佬言語不通

完
最後介紹下跟住啲event同BD第一卷咁

無追到
邊到有得睇返rap果段?

16:30左右

第5話「君の心にナイスバード SAGA」 佐賀回！？ 超有名企業のCM出演権を手に入れるが…

all g

切腹介錯都有可能

喪屍都要食野

今集又係痴線

開始

社長應該本人黎

妙真係聽得明 ?

你地幾個就係雞

乜又係你

呢集好好笑

出事,做乜用水

今集好好笑

認真嘅莉莉勁過社長
[url]
[/url]

旅遊番

無啦啦大叫你哋係雞個part笑死

身份要被條友發現了?!

屌香港人睇冇啦啦多左個笑點

空中解體笑死

經理人比個波直接穿過

真係

終於有人認得佢地

你們幾個就是雞

最好笑係今集 比得上遊戲三人娘

最好笑係依幕。估到個頭會甩出黎，但估唔到會係散唒

雞店老闆係咪搵返本人配音架，把聲咁怪嘅

件t shirt

其實係唔係得金毛係佐賀人?

全部都係雞

真係宣傳番黎

地方宣傳番都可以咁高質

今集笑到仆街

暫時睇除咗第3集之外其他都好正

呢part 都笑死

yes

水野愛冇哂形象

評判個阿伯嚇到假牙都跌埋
呀妙今站又亂食好多嘢

最後個阿叔係咪以前追開偶像而認得

最尾撕開件衫都雞叫好好笑

笑到肚痛

賣錯廣告

阿叔可能後生嗰陣成日j純子

可能係親人掛? 佢話要確認1下, 咁可能係去拎家庭相黎睇
如果係以前既偶像, 身為鐵粉點會認唔到? 而且個樣仲要冇變

就算咩關係
自己都已經係大叔
條女仲係當時咁既樣點都check下掛

冇啦啦講法文嗰part
而家開始個個打鳩宮野

阿叔似記者多啲

Lm, 本季黑馬

twitter宣傳緊熱氣球

呢度有介紹第五集嘅真實背景，果然係旅遊番，但係好好睇好好笑，仲有好多伏線想睇佢之後會點

加埋係後生果時有追開佢

妙同佢一定有啲關連

傳說山田妙幾時先覺醒

點解個棒球可以穿過佢隻腳

最尾果集

冇穿, 褲同腳之間有d空間, 而個效果誇張左少少

第一次整gif
水野愛呢套動作幾好睇想save低
但中間堆字好阻訂

醒左就無咁好笑

射精

呢個中間冇字

冇埋右下角堆字就真係perfect

呢個要等BD 仲有機會唔出NC

兩張mix埋一齊咪得

舊電視

今集會賣咩廣告呢

覺得係認得佢

係喎
複製貼上遮番右下個位

水野愛點解冇人認得
明明係現代人又紅
源櫻第一集都係睇佢一年前既live

可能鄉下地方啲人唔識?

點整架

0.25/0.5速一格格cap
再揾網出gif
我都係第一次試整

以為有得直接片轉gif

點解呢套野可以咁on9

應該有
因為我覺得我個方法好蠢

但咁樣應該就改唔到圖
依家試緊遮右下角堆野

玩合併既話 分3層cut 再合番埋做一張

識用ps真係方便好多

擺定先

ゾンビランドサガ：第6話「だってセンチメンタル SAGA」 アイドル回 伝説の昭和のアイドルの過去は…
入主線

yo

又係地方活動

好肉酸

原來仲有d記憶

愛醬死法咁獵奇

咁死法

愛死得好慘

好慘其實
咁辛苦爬上去做top star
突然就意外死

好似得女主係冇記憶

今集黎料 純子同愛都好撚慘
原本麻麻地愛 今集改觀左
初頭見純子一撻撻估佢俾火燒死 點知仲衰
Btw電擊引退

係幾萬人面前比雷劈死
自己死左都算 睇住佢死D人先慘

相隔十年感短仲要感出名死得感轟動 出感大型既活動實有人認得出嫁WOR

真正電擊引退

呢幾集應該都會集中講身世

俾人發現真身...其實都係遲早既事, 要點拆真係未知
可以俾生前fans認得、俾記者發現、俾路人多手去search、仲有出演登記、甚至出國登記, 相信好難搞

仲有個網頁...其實d網頁軟件求其apply1個template落去都得啦, 而且公海又大把code, 大把改良空間, 做得idol就係要吸引人注意, 個網頁咁廢資訊又咁少又冇d寫真圖+生活點滴睇下, 行唔通架

悲報，當紅偶像閃電引退

黑暗回憶，點解偶像番會整個咁黑暗既偶像死法

真係估中左純子點死

純子係啱啱開始紅就

唔怪之得水野愛要揾種田配
種田唔好再病啦

今集突然變到好有內涵

比雷劈死
名符其實既傳說級

竟然係比雷砍死!?
傳說級死法

經紀人品味差唔係依集嘅事啦

好萬能架啦

一個比雷劈死 一個空難死

如果室內場地咪唔使死囉

聽演唱歌啲觀眾分分鐘有心理陰影

咲同女豬好似兩公婆湊囡咁

全場最閃耀

閃電引退(物理)

唔好消費死人

無人能預測的命運之舞台，在台上閃耀到最後
傳說級的偶像，雷打不動的她-水野愛
今天-C位出殯，閃電引退

寫咩

變左劇情向作品

佐賀報紙

屌你老母愛個死法係咪neta緊大魔神召雷

其實純子都係空降(物理）

真係越睇越有味道...

比雷劈死仲難過中六合彩

愛好慘...

睇黎死法冇我想像既咁痴線
之前仲ff愛係fans分屍死

易過墜機 好似係

因為痴線嗰個係你

諗下又係既
話哂宣傳地方
又偶像題材
唔會負面到咁

俾雷劈死都夠哂驚奇啦

最後果句SAGA有男聲和音

第7話「けれどゾンビメンタル SAGA」
● あらすじ
野外音楽イベント【サガロック】への出演が決まった。
だが相変わらず《純子》のやつがうじうじナメクジみたいになっている。
サングラスが曇るの、あいつのせいじゃないだろうな。
メンバーたちは不安そうだわ、《愛》にかかるプレッシャーは強くなるわ……
【サガロック】当日の天気予報は雷雨か。
文字通り雲行きが怪しくなってきた。
とりあえず、潤いが欲しいので今日は寝る。

第7話「けれどゾンビメンタル SAGA」

野外音楽イベント【サガロック】への出演が決まった。
だが相変わらず《純子》のやつがうじうじナメクジみたいになっている。
サングラスが曇るの、あいつのせいじゃないだろうな。
メンバーたちは不安そうだわ、《愛》にかかるプレッシャーは強くなるわ……
【サガロック】当日の天気予報は雷雨か。
文字通り雲行きが怪しくなってきた。
とりあえず、潤いが欲しいので今日は寝る。

竟然慢你一秒

雷雨...唔通又要黎多次

我頂

唔知有冇人講過
rap再現

有

純子把聲

乜真係生到

果然係落雨

痴線

可以儲電射LASER

痴撚線,連台都劈爛埋,班觀眾都冇野咁

六脈神劍

你地係邊到睇

最尾perfume黎既

電音(物理)

呢套中文片源最早係acfun出，星期四晚就有，其他片源就要等字幕組up

話唔定櫻就係比幸太郎車死

電音好撚正

電光手指槍(物理)

比雷砍中變聲外仲識發光

電音

咲同妙D 喪屍話

真係睇呢一集既心情

上一集用左成集時間去鋪排
今集一次過收返條線
真係各方面都好精彩同感動

22分咩事

手指識射電光

不死 食到野 沖涼 可化妝加防水

無敵?!

學緊睇生肉, 呢套野一流, 關西啊,京都啊,佐賀啊, 咩方言都有齊

呢套真係神作

最尾vocaloid咁

仲有純子把聲好型

呢套都算ok
始終唔同方言都好
總有啲似同用前文後理可以理解

今季最煩係套魔禁
成日講埋哂啲自創中二名詞
有時又一堆日式英語定咩
聽到頭都大哂

鞋用防水劑。

本身可能幫佢地上鞋油

兩首歌都幾好聽

ching ho ball

本身係冇上
今集先搵到
經理人真係好q萬能 對佢地好好
係唔知櫻係咪比佢意外撞死,內疚先比佢入隊

法蘭街舞隊

覺得遲早會有集睇到喊

呢集睇到台下觀眾同佢地打call差啲喊
好彩頂得住

希望最尾唔係sad end

今集已經喊左

在舞台上，新生偶像組合在台上散發出光芒，閃閃生輝(物理

電音果下想俾啲掌聲個編劇

後面果度固然精彩
但前面一開始幸太郎同純子講 idol 既發展果度都好正
今集真係好巧妙咁將好多元素融合埋一齊
好睇到想睇多幾次

山田妙 好似越來越有人性
今集跟人講野果度好好笑

比雷打中變電音

編輯腦洞好狂

三石會唔會好傷聲

想買碟了...

今集兩首歌都好撚正
每集都好期待男經理人啲浮誇表現

「真係估你唔到」依種睇感覺動畫真係好耐未試過 就有啲似外國既sitcom 平時劇情會亂咁嚟製造笑料 但必要時會認真講故事/道理
就算啲劇情係九唔搭八 其他方面都唔會鳩嚟 特別係啲音樂真係好高質 啲劇中Idol歌/OPED就算直接放落LL/I@M都絕對無問題 BGM亦都好夾啲畫面

不過依套野香港好似無乜人講 希望多啲人討論啦

【 #CygamesFes2018 出演決定！】
伊万里湾大花火で #ゾンビランドサガ ～ぶちあげキャンペーン～のグランドフィナーレとして、
リアル”フランシュシュ”の初LIVEが発表されました🎶

12月15日「CygamesFes2018 」でトーク＆LIVE出演！
詳しくは

描き下ろしイラストも公開！
開live 了

但唔齊人

等睇最尾個集做上cygamesfes

呢套真高汁

今季top2

Deja vu！ I've just been in this place before。。。

但有啲正當化咗依家啲鹽系偶像，教人推job

邊套top 1?

SSSS gridman?

黑馬 好好睇又有歌聽

點算黑馬

Jojo

咁快改埋名？

純子唱歌把聲咁型
今集真係有D感動

我一開始聽OP 有把聲勁似Junna 原來係佢

本身諗住最後都係純子接受時代已經變左，要跟雷野愛講個套去做
估唔到反而係幸太郎說服佢跟返自己昭和既路線，唔洗勉強自己

正到呢...

救場再踢腳果下

呢度咁講仲好

如果突擊live一定好正

照咁睇夕霧真係好大機會因為搞革命比政府暗殺斬頭

好有錢

當初得特攝撚會留意依套，邊有諗過會靠女出名 不過無佐賀咁誇張，事前應該無人會睇好佐賀，會剩係當佢廣告番

真係好鍾意首ed

真心好好睇

幾時出full version

好似今個月28號
用google 翻譯睇下啲歌詞 有啲擔心結局

大家心滿意足就成佛升天
正式變傳奇

我都覺 勁似junna
本來以為純子唱歌把聲會昭和feel

欺詐pv喎
點廣告番

跳舞睇到好lag 得10幾frame咁

初初根本唔知呢套野
連佐賀係地方黎都唔知
見係喪屍番先睇下

完全睇在原創同喪屍份上
無人知原來係廣告番

妙其實係咪醒覺咗架

半醒覺
都無亂咬人了

係唔識講嘢

跟人講

留意下佢跳舞動作特別可愛

睇落唔小心 但又好似特登

我係開頭以為係學園孤島咁先睇，估唔到係偶像番

依排CY有份果D咁高汁 馬娘 偶像大屍

每個星期最期待呢套
成隊跳得好好時 山田係到賣萌
覺得佢可能去到最後一集先覺醒

拎洗頭水果度都好正

問佢又識應
真係唔知係咪真係醒，係喉嚨出唔到聲

可能佢本身就係弱智
已經係覺醒ed

所以係傳說中的山田妙

個人覺得第８集リリイ、第９集ありんす、
第１０集傳說中既山田妙、第１１／１２集應該留番講櫻失憶事件 (應該同經理人好大關係) 同埋Final Live

可唔可以唔好完

死唔斷氣

團長繼續係niconico橫掃新番

上次

今次

Cut in !

想要守護呢個笑容

個大隻佬唔通係隊莉莉個兇手

場面一度十分溫馨

咁長命

好似08定10年死喎

記錯左角色設定

記錯左設定,以為死左N年

「從幕府末期到明治時期的動盪時代，維新運動的背後隱藏著這個人的身影，傳說中的花魁」原來開頭係咁介紹夕霧，咁實係搞運動比人斬頭

越黎越覺得莉莉把聲好可愛

真人好得意

田中美海

變電音

loop左好多次果兩首歌同埋花火大會

目覚めRETURNER 真係好正

アツクナレ正D

tonight

睇番第一集
好似得純子冇flick頭
想保護昭和idol形象？

笑4 吸咗電仲可以放雷射

好似仲有"蕉"一聲添。

係有

莉莉=男仔

偽娘莉莉

點解

猜測

btw 膜拜神id 淑女

做了

死因

まさお

男の娘

神曲

下集咲主場

tokyo mx家下先播

よか。。。

咁都做到死因都真係夠哂傳說

一睇到笑左
不過最後又睇到隻眼濕左

d方言

變態

5ch由上話開始saga=最熱門多人討論動畫

D劇情係咪會愈來愈催淚
見返生前識既人個個老左你自己仲係𡃁妹都唔知咩感受
Btw仲諗住下集會講夕霧添

睇多次
原來純子仲係唔肯同fans握手

聽多次
隻眼又濕多次

個樣

生so ?

今期覇権anime。。。

生肉

屌...真係

不管是男是女,只要可愛就行
期待夕霧莉莉本

4

個死因做乜鳩

偽娘

睇到都o 左

莉莉死因會唔會太ON9

心臟不好(?)+過勞+重大刺激

8話神曲

zombie 可以拆件笑死我

男的不是更好嗎

藝伎唔係好多係偽娘？

莉莉本身我估佢心臟病死，因為佢個心成日跳出嚟，點知死得咁on9

呢套嘢死法一個比一個新奇，原本我估夕霧切腹介錯死同山田妙燒死，依家覺得佢兩個死法一定冇咁簡單

唔知應該畀咩反應好
明明好撚感動
但又覺得好撚好笑

正雄似過勞暗病而死多d

之前入面都有正雄睇重機雜誌畫面

我睇生肉個時聽錯佢講後者

講左三個都係正值當紅而死

小櫻無人識就車死左

睇到想喊

呢套嘢真係CLS

妙似係餓死

だが、男だ 最尾預告下期標題都仲有得笑

覺得p係為左櫻先整呢隊野

可能個P係櫻嘅唔知邊個都唔奇

雖然超有興趣睇下妙係咩嚟

btw 官方用埋抽live飛賣碟大法

我覺得撞死櫻果個就係佢

C95我要睇偽娘騎大姐姐

夕霧點睇都唔似偽娘啦

本身都預左莉莉係心臟病死
但估唔到係係個boy
而且因為接受唔到自己生鬚心臟病發而死
呢套野死因一個比一個更傳說
就算E加話山田係本身痴線我都會信

雖然莉莉死因個到幾搞野
但最後為左佢老豆作呢首唱真係睇到眼濕濕

越睇越似sad ending 不過可能最後扮係sad ending 之後埋尾個一分鐘黎個反高潮搞笑

you竟然是個boy
呢套太厲害了
好多元素 但又樣樣都做得幾好

成集劇情S形魔術跑法
感動高能搞笑不停切換

再前上一套用出S形跑法嘅動畫
已經係動物朋友

正雄

可惜動物朋友好似月姫無出過動畫咁得一季唔會再出

睇傷痕,夕霧似係斬首死

第一集講左維新運動背後有佢既身影，應該係有份搞明治維新比幕府暗殺

今集好感動 首歌加埋回憶
但係you竟然是個boy

本來諗住開開心心睇一集，點知今集

上幾集開始風向都轉緊
配埋ending歌sad end多

有jer

我可以
棍撞棍

今集神回預定
有笑有淚
LIVE唔用CG，獨立整

喪屍四肢都可以拆更何況係jer

但無閪，唔通插屎忽

好似

H本劇情:拆下來裝到其他團員身上，然後各種CP互捅
最後多惠裝上，插晒全部人

純子唱歌好撚霸氣 好正

屌

今集又係睇到眼濕濕...

佢老母早死, 如果係遺傳心病
加上過勞 + 受到刺激,
睇落死得on9其實講得通

佢老母唔係比佢老豆屌死架咩

百感交集就係呢啲

有d人估純子鐘意左經理人 上集比佢開解今集又好多臉紅畫面

集集都咁爆，唔係無可能

上集開始鐘意純子
私は昭和のアイドル、紺野純子です。配得好好

想聽純子唱多啲solo

我睇個陣個表情同佢一樣

擺明噎死
噎住咪好似佢依家講唔到野
生前肚餓得濟食太快

其實lily真係男仔定老豆唔識改名？

其實Masao 都可以係女仔名

女仔會生鬚？

男
所以lily先介意腳毛同生鬚
之後主角成班人商量重話唔理佢下面係有定冇，純子聽完紅都面埋

今集都已經畫公仔畫出腸話佢係男黎

其實都冇講明，真係隨觀眾想像
都可以話佢係女，但老豆d遺傳要大左先反映到出來，都講得通

但正正冇講明先高章

睇返前幾集話去溫泉個時lily個樣係驚

咁都叫冇講明？？ 由櫻果下反問masao係邊個都講得好明啦

年齢も性別も時代も

大家既反應,咁既名
其實都呼之欲出

就算所有情報指向佢係男嘅都好
本人同老豆真係冇認過，真係點都講得通

暗示還暗示，事實上今集劇本係刻意留白等大家自己諗

話留白都負皮
大家都係腦補,點解咁堅持自己一定冇錯先？

純子好撚正

純子唱歌把聲辨識度好高 同平時講野差好多
一唱歌把聲好厚好有力

因為得你一個腦補，唔肯接受現實

佢已經唔算留白,暗示得好明顯,只差在冇畫公仔畫出腸咁解

講埋有冇丁都話留白

agger, 佢個聲優好似新人黎?

呢種歌唱力都似返上一代idol

都講到明係masao 君

喺你班觀眾咁諗時，就會是一般(?)死法

唱同配都係同一人？
差太遠有啲懷疑

我有撚堅持過係男定女，討論下都咁撚惡

好鬼鍾意佢唱歌把聲

點會搵第二個唱

有幾惡 粗口都無

套野入面已經講到好明,仲有乜野好討論

呢集睇到咸左
SAGA神作確定無誤

美雲

叫我？

OP果句真係好似JUNNA

首op 幾時出

咸左

係畫jer仔畫出腸

好期待其他人既故事

聽到滴曬汗.........

呢part 都好感動, 成班人去求經理人去作首歌比莉莉

豪哥nice bird

頭兩集睇哂成個聲優表 山田妙個聲優仲係???個陣 以為JUNNA就係配佢
btw 河瀨把聲好入MIC 又容易認 樣都唔差 有前途

經理人好好人
第七集開解純子
第八集透露出佢由組團果陣就已經知道莉莉性別,無介意過,又幫手作曲

昭和巨肺

屌喪屍犯唔犯法

非法處理屍體

屌喪屍會唔會大肚

喪屍仲可唔可以定義做屍體
識行識走識跳舞

利申 想屌水野愛

喪屍仲有感覺
可能喪屍個感覺仲敏感d

識屌一定屌豪哥
男孩子 + 喪屍 不會懷孕雙重保險

G持

我比較想討論下佢老豆係咪已經認出莉莉係佢個仔 但無去相認，定純粹見到莉莉勾番起d 回憶

我覺得似係認到

我覺得係認到，但理性上覺得唔可能，所以只係當係一模一樣既細路仔。

係鬥大

聖地巡遊 原來真係有

全部都有，愛開con 被雷打死個體育場就係依家費托踢緊隊波個主場
本質佐賀旅遊推擴

旅遊番你估浪得虛名？

下集似乎論到咲既死因，唔知會有咩痴線野玩呢

呢個肯定好正

如果唔係櫻醒先係其他人醒先 個介紹會唔會同妙一樣

想屌我

你係喪屍？

草

開始由第一集睇返，今次主要留意莉莉
兩種感受

聽得TV版OP多, 依家聽番首CD嗰首無片頭獨白同音效真係好似怪怪地咁

出左碟了？

我見b站有偷跑, 應該出咗掛

等緊ED

ED都有偷跑

我估咲嘅死法 應該係好友情 熱血 舊日劇feel咁死

Btw有無人覺得咲雙馬尾好撚正

無左個effect好唔慣

喊咗

超唔慣，好似爭咁 d 野咁。
不過後半段出乎意料地好聽，完全係意料之外。

好正但如果keep埋開頭同特技聲就好啦

自改

呢隻馬尾高度好正

唔敢再諗最後一集會點

GravityHurts
4 天前
0:33 Damn that's sexy!

超絕同意,無論色澤 高度都係上品嘅雙馬尾

full version 好正

心諗：好彩死咗

好l好聽

支持左 但錯手買埋首fantastic lovers

Mora 有未？

就係喺mora買 兩首歌排緊頭一二

請問是 HiRes 嗎？

未有呀

唔該巴打

唔估到首OP會無左一開始段獨白
效果音都無算啦 果段點可以小

希望有HiRes

好想買BD抽三月場live

等ost

【まさかのコラボイラスト】 ロボットアニメの巨匠 #大張正己 さんよりOPムービーにインスパイア頂き描いてくれた応援イラストです！有難うございます！ 足元にフランシュシュ！肩には…！？ 応援コメントも公開♪

型到........

做完偶像出第二季做戰隊唔該

op無左本渡楓段9up

【第9話】一度は尽きたこの命 なんの因果か蘇り 歌い踊るが宿命なら 親友への想いを胸に秘め 貫くまでよ己の SAGA
突然ですが、少子高齢化社会です。
これからはサガのご老人たちにも『フランシュシュ』のファンになってもらわなければならない。
おじいちゃん、おばあちゃんが会いに来るアイドル。素晴らしいと思いませんか。
イベントでの挨拶も、わかりやすくするか……
「『フランシュシュ』はいつでもアクセル全開！ 老若男女に向けたアイドル活動を行ってまいります！」
いや、もっと端的に、
「ゾンビィのとこ、こないか？」

最後一集肯定喊到七彩 今次中伏，以為on9番

Mora買完發現iTunes iTunes買完發現Spotify有

求奇啦
咪當買黎支持下

當你以為喊到七彩既時候,就會ON9返

真係好誇張

各有用途，iTunes手機聽，Spotify電腦

諗住追套On9嘢睇下變咗霸權

真係好有愛喎！

Mora 竟然唔賣 HiRes ，明明佢成日都係賣 d software 谷出黎既 HiRes ...

用 Spotify 用唔盡隻 USB DAC，硬係差 d 。

真係估唔到
諗住搵嘢笑下算

一出比人買晒

好想快啲睇

上面係咪有人之前J左Lily 接受唔到
唔肯接受現實

好正

cut in

今晚終於放假可以睇直播

5ch推爆左120個1002

尋日itunes買已經第一位

Lily冇jer點J得落

ED好適合做畢業歌

遠く 私は 今 旅立ちます
我將啟程去往遠方
まぶた 閉じれば 溢れる思い出
閉上雙眼 湧現出無盡的回憶

出会い 別れて 心で感じて
用心去感受邂逅與離別
笑顔咲く 涙輝く あの日々を忘れない
歡笑與淚水交融的日子難以忘卻

命の美しさ そして儚さと
生命的美好與虛幻
人々の優しさ ありがとう
感謝 人性的溫柔
ノート そっと 閉じるように
悄悄闔上回憶的筆記本
光へと 歩き出そう
奔向光明

さよなら またね
再見 再會吧
あたたかいMemories
溫暖的回憶

空が 呼んでる 新しい場所へ
對著天空歡呼 前往嶄新的地方
高く 知らない 階段を登る
登上未曾有過的舞台

あの日 初めて 踏み出したように 歩く
就像歷經初次的那一天邁開了腳步
大きな 明日を信じて行く
深信前去無限大的明天

門出は潔く 今日という時を
勇敢地踏上新旅程 就在今天這個時候
仲間と祝い合おう おめでとう
與夥伴一同祝福吧 恭喜了
迷い 歌い 夢を見た 青春よ 永遠に
懷著迷惘與歌唱 做著永恆地青春的夢想

さよなら、みんな
再見了 大家
大切なDiary
珍藏的日記

SAGA ! SAGA !

SAGA ! SAGA ! SAGA !

SAGA !SAGA !SAGA !SAGA !

屌 我對結局好不安啊

可裝拆

SAGA! SAGA! SAGA! SAGA! SAGA!

純子唱歌真係好正

好撚好聽

SAGA! SAGA! SAGA! SAGA! SAGA! SAGA!

頭D

唐突新曲

今集有啲微妙

首新歌好MK 但又有IDOL風格

好似hkt48 6 單同氣志團合作個首

係啦
可能真係太rush
啲人物介紹呀感情戲呢啲全部一集過
不過都好難集集神回既

之前兩集太神

傳統舞

妙真係識聽?

難免有啲跌walt感覺
期待下集姐姐回

又係你

算收貨，無理由集集神作

都做埋人老母

SAGA! SAGA! SAGA! SAGA! SAGA! SAGA SAGA!

咩頭黎架

saki

今集d 畫風

saki好撚型

好似好趕好短,冇之前咁多野講到咁

今集一般
不過預定都仲有啲爆點
好似妙既背景
仲有結局果啲
呢啲做得好都ok既

之前用前半季做佐賀地方宣傳 所以依家要喺後半季收番咁多個人既伏線 個故事又要Key番落啲新歌度 要趕啲無計
不過反正依套野已經超出哂我既期望 只希望好好結尾就得

未去到微妙嘅, 正正常常囉
個人覺得點都好過3,4

天吹麗子 松下こみな（福岡出身）
天吹万梨阿 古賀 葵（佐賀出身）
2人とも九州出身の声優さんだ。

ed就真係

今集係咪寫第三集果個人寫？

脚本：ますもとたくや
yes

識霸氣

等我仲好期待今話 saki 回

今集做乜
仲崩過隔離SAO
接近妹妹不是妹妹水平

點解d歌可以咁正

？！

今集係冇前幾集咁顛，算係大路嘅劇情，不過都算收貨啦

痴線 勁快有熟肉

今集d車同d女既造型好正

以為老母見返saki 會感動d 點知一下就冷左
好似爸b咁 哭哭 先正

雞頭

!?

今集氣氛有D怪

啲畫面勁唔流暢
感覺上似係拉長咁
而且同一段配樂用足4次
遠鏡崩到不得了

我覺得今集OK,時代感同角色性格都做得好足
係無上集咁感動,但係一句說話輕輕帶過先係SAKI性格

SAKI無機會體驗麗子要既平凡,佢生前死後都係傳說

老老實實 今集真係幾悶
如果之後幾集都係咁就

我都覺今集都叫好睇
又有笑位 又算有感動位
係就係冇上集咁勁架啦
仲有佢個D !? 位我覺得好正

不過有一點
冇講阿女做咩咁突然由乖乖女變左不良差咁D咁

op 純子把聲真係估佢唔到…

同動畫入面既印象完全相反既。

氣志團

今集其他成員幾乎係無參與過個故事
個感覺似係外傳
老死母女同對手都描寫得唔夠立體

其實制作組已經好醒 呢集劇本明顯跌watt 連作畫都慳埋 留力之後再爆

純子
img]

純子

今集首ED 好型.

翻睇多次熟肉覺得其實都ok，套野寫劇本方便在唔太洗諗合唔合理大家都好易接受到
ED嘅saki

其實其他成員嘅身分都好難介入到劇情

硬砌其他成員落去可能反而搞到個氣氛好怪 家陣個氣氛幾好 同埋家陣其他成員冇乜反應其實係咪都反映咗成員之間已經開始互相信任對方呢

第二集櫻重會因為saki亂嚟而發火 但今集似乎更多嘅係擔心

特攻母女我反而幾有感觸 老母一嚟自己做過特攻明 深覺自己過去嘅不成熟 擔心個女會行返自己嘅舊路

二嚟見住自己嘅摯友喺自己面前因為特攻隊而死 家陣個女要行返一條似曾相識嘅路

個女就唔使多講 少不更事 魯莽無知

仲有個結局！？
成集係因為阿女做不良少女已開始
saki做咗咁多偶像活動
究竟阿女改正變咗想做idol定繼續做不良少女
成件事有頭無尾

利申：未睇

如果以正常黎講，不論係做特工隊定係做偶像，目的都係得到別人既認同。

即係你響公司 A 做打雜，同響 B 公司做高級打雜一樣，都係為錢，本質上無分別，轉過個名咁解啫。

特攻隊長邊有錢收

唔係講佢去搵錢…

係佢做特攻隊同偶像所追求既野係一樣，
所以對佢黎講，做邊樣都係一樣。

終於知點解今集睇落怪怪地
因為紫毛同個女仲有小笑加埋應該傾唔夠十句

我覺得加多啲心理描寫會好啲，例如類似話佢以前玩chicken game 覺得好型乜乜乜，依家覺得其實冇乜嘢咁

其實今集都好感動，表現出saki嗰種熱血同風格，係咁先顯得出佢係leader，比起上集明顯要你喊，個人認為今集其實水平更高。
而且新歌都好正，充分表現Saki年代嘅曲風。

我都覺得今集短左D唔係好夠....不過劇情上都夠表達曬佢想講既野....
BTW 人妻好正

今集致敬

呢一幕已經夠哂數

呢一幕雖然好老土，但確實係 OK 既。

終於睇左，可能人老左就會覺得今集幾好，除左畫面崩到痴線之外。

有冇人覺得殺女個首領好似七大罪個女主

自殺死

無其他咁誇

麗子仲一直keep 好隻他媽哥池